香港係 李私煙 呀嬌都有人埋單既地方

真係好勵志

得毒撚冇人埋單

因為毒撚係埋人單

屌你咩 搵呀嬌同條柒碌私煙比

私煙一回事... 呀嬌其實幾正吖

成班巴打想埋阿嬌單都冇機會

成長片段

口裡說黑 但賓周卻很誠實

有個西就得